一起身見到意甲全部強隊都出到線 感到欣慰

真藍黑
垃圾奧
拜仁
蛆記
羅馬
拿仔(應該出到)
米蘭

人手置頂

狼王

國際米蘭出線?

國際米蘭德甲 乜撚野

樓主標題
一起身見到意甲<<<<全部強隊都出到線 感到欣慰

意甲拜仁

個名都話左比你知
國際關意甲春事

今季意甲天下

媽 好亂呀

即係邊隊

我都唔知

真藍黑
羅馬城一哥
拜仁
羅馬
蛆記
羅馬城二哥
拿仔
羅馬
米蘭

咁你咪7左囉on9 國際米蘭德甲 你做乜撚野 依個意甲post

Push

訓左冇睇，請問江蘇國米幾分排第幾出線？

德你老母臭閪甲咩柒撚咗咪認

盧洪哲=哲哥=哲高=迪斯高大陸譯名